班委任派真係好撚柒

一早一大班支持者叫佢地咪受委任
名不正言不順 由19年6月到而家
港共都擺明唔會跟規矩，入去更本做唔到D咩
而家比人玩到一地都冇
受盡恥笑 先黎話傾總辭
以為會即刻總辭
點知
我屌 出黎既答案 仲柒撚過總辭。。。

委任派真係好撚柒
泛民真係好撚柒

佢地只係委任派
民主呢兩個字 佢地唔配